[第二次移民潮]你地覺得侵侵取消香港關係法之後會點?

係呀 無錯 香港關係法一定取消架啦 除非中國完全開放市場 一定無可能
時間點大約係數年之後 香港份報告會一年比一年差 美國警告數次後便會開始行動
你地覺得香港關係法取消之後會發生咩事? 香港人的生活會如何?
你地打算係香港關係法取消之前做D咩準備呢? 事先移民?儲定錢 學定英文 技術?
定係完全唔理到時先再算?

伸利: 熊市之後會轉炒美股 港股唔再投資 頂多玩下牛熊算
美官員放風便即轉哂美金 轉到外國

取消左應該就走唔到
要用中國出國個種程序出
而中國而家全面被全球彈

取消左 當你係中國人 仲有得咁易移民

有，可以幫手整死贏国

現在啲港媽當菲律賓啲工人唔係人咁使
他人自己個仔女做人地工人都係咁畀人使

而家唔走，取消左更難走

香港死就死硬架啦 一定 叻人 數年內準備好走難
藍絲 利害了我的國果D傻人 就到時先如夢初醒 做榮譽的支那人

已準備好著草

話走就走咩屌

走唔到，等攪炒

樓價drop to $0

700 drop to $0

恆指drop to $0

呢個係遲早問題。

法律全面換為國法
福利政策全面改為社保 班愛國綜援狗一定跳出黎吠

多數會死，之後香港人會掙扎，嗰鑊背水戰反唔到就唔知幾時再有機會

根本遲早都會取消
我地呢啲凡人都諗到嘅嘢，侵侵點會諗唔到

咁大個炸彈響手點會唔引爆

唔會取消。

班高官一扯到自己利益可能仲會調轉槍頭話獨立添啦 邊可能取消 取消最多咪真焦土囉 橫掂都仆硬街架啦 死都要成個中國一齊陪葬

港傭

喺美國食住花生等呢日

第二次移民潮唔係已經算開始左？

各國已經收緊移民條件
投資移民大幅提高金額
想移民真係唔係咁易！

移民潮左好一排啦
利申 成功走左